\documentclass[12pt,spanish]{notes}

\usepackage{apuntsfme}

\title{Estructuras Algebraicas}
\subtitle{Apuntes basados en el curso impartido por Francesc Planas}
\author{Jordi Castellví}
\author{Ernesto Lanchares}
\otherauthor{Òscar Benedito}
\reviewer{Èric Sierra}

\titlemonth{Enero 2019}
\thankscomment{La elaboración de este documento no habría sido posible sin los apuntes de Iñaki Garrido y Mònica Pérez del curso de Estructuras Algebraicas, impartido por Francesc Planas en la Facultat de Matemàtiques i Estadística de la Universitat Politècnica de Catalunya.}


\newcommand{\ndiv}{\hspace{-0.2em}\centernot\vert\hspace{-0.2em}}
\DeclareMathOperator{\Syl}{Syl}
\DeclareMathOperator{\GL}{GL}
\newcommand{\class}[1]{\mkern 1.3mu\overline{\mkern-1.3mu#1\mkern-1.3mu}\mkern 1.3mu}
\newcommand{\m}{\mathfrak{M}}
\newcommand{\p}{\mathfrak{P}}
\DeclareMathOperator{\MAX}{Max}
\DeclareMathOperator{\Frob}{Frob}
\DeclareMathOperator{\Irr}{Irr}
\DeclareMathOperator{\grado}{grado}

\begin{document}

\makecover

\setcounter{chapter}{-1}

\input{tema_cero}
\input{tema_uno}
\input{tema_dos}
\input{tema_tres}

\printindex

\end{document}
